疤狗呢鋪輸左真係史上最柒

美斯吹到上神級 一下跌返落黎

神都仲係神

連柒2季呢下先勁

入一球利都收皮啦

收得皮未?

真係笑撚死人

入到再講啦ching